各位手足，去東京會去東京鐵塔定skytree?

skytree
tokyo tower

利申兩個地方都去過

東京鐵塔，因為免費

姐係上去唔洗錢？

夜晚去skytree睇東京鐵塔

Skytree貴

東京鐵塔殘

睇東京鐵塔外觀
(去roppongi hills睇夜晚嘅東京鐵塔)
入skytree內籠

講景skytree其實完勝
鐵塔真係打個轉 當地標

鐵塔夜晚外觀冇得輸 但係我覺得唔洗比錢上去睇
Skytree比錢上去睇日落同夜景

Why not both

當然係skytree
你係鐵搭度睇景只會見到skytree呢碌杉
係skytree先可以享受埋有鐵塔既夜景
同埋skytree下面個場幾好行

一定上Sky tree

去六x 山睇哂兩個

個人鍾意東京鐵塔多d

有情意結

但係夜晚既鐵塔浪費啲

鐵塔啦, 夜晚去人少, 同埋入面個環境好浪漫...人又少又暗暗地
同埋冇咁商業味

日頭去skytree 夜晚去鐵塔

講得岩

六本木hills

申請張JCB信用卡可以免費上Skytree

why not 六本木hills

仲睇到東京鐵塔添

有女就是撚但啦
冇女都是撚但啦

識去一定去六本木hills
兩個睇晒